嗚嗚嗚,CCTVB又被客戶割席停廣告T_T

繼Choya後岩岩楓之寶話26號完約後唔會再落廣告

感謝tvb戰線手足

大家唔好再理條撚樣六號同鄧小強飯局班偽人
推倒cctvb呢d偽人就可以直接收皮
請大家積極做任務
Tg:
Fb:
Ig:

另外仲有新開嘅抵制百粉報戰線:

得2千幾follow唔夠人

Tvb同youtube戰線一樣咁重要

Push

well done

做得好

Btw,大家report哂藍youtube channel未?
愛回家做愛巴好有心直接整哂d電腦版report link唔係唔做阿麻?

1)揀誤導內容
2)揀最新五段片
3)取消封鎖頻道個剔(之後仲要report)
4)寫理由(fake news,hate speech....)
5)提交

有仇必記- 何志光頻道 Ho C K Jonathan

陳怡ChanYee

Simon

華記正撚樣Alex Yeung channel

幫港出聲 Silent Majority

Albert Ip

LTM News【重點資訊】

singtaotv星電視

大衛Sir

Nathan Rich 火锅大王

veronbenny

曾鎧琪 AliSon Tsang

2408
7

HKG報 HKGpao

黑超哥

Chong San 沖先生

李梓敬 Dominic

肥仔傑

政壇新秀

高松傑 - 小小人物做小事Jacky

小马识途

大樹與木頭 ‧Y2K Channel

人間有澄

Penny Sun

Soapbox HK香梘劇場

多謝手足既付出

推

咁快 今日先郁手咋喎

任務開始咗一陣已經即割

振奮士氣

Lm

up

Thanks 手足努力

火燒連營

有請小鳳姐

無睇TVB，唔知楓之寶是什麼

堆

呢一代人既歷史責任就係讓TVB成為歷史

袁志偉同李寶安就係罪人

俾啲爭扎

唔好俾佢停！

pish

感謝手足

Yes，就係要呢d

其實呢d聲明真係可信?
睇下某證券行

喜訊

小鳳姐again

濫用信任要點做

多謝大家！

push

咁就要幫襯下啦

楓狗保健品牌子

推
好波手足

好波

TVB戰線手足

誠哥又出手

楓之寶是誠哥，你明的！

仆街cctvb

正

推，當幫佢做廣告

good

線人報料，證券行老細自己搵TVB簽新年package，marketing 完全唔知，到俾人洗版向agent求救

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

感謝為香港人出力

辛苦手足

白痴tvb 與香港人為敵

在CCTVB 賣廣告的商品及服務，必定罷買罷用

準備幫襯

原來有喺Tvb落廣告
仲以為佢一直都係落晒去自己個台添

繼續努力

thx

楓之寶好嘢

每日3分鐘, 好簡單, 你都黎啦

想知邊間, 搵日問下開戶D野

好野

推爆佢

繼續做

正呀喂
繼續!!!

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

即買

楓之寶幾好㗎

Pish

well done 多謝手足， 我地越多人出力就越大， 繼續加油

光復香港，時代革命

大家比like gogogo

thanks!

正啊

耀才

恭喜哂

1. 留言支持 2. 唔洗爆買

【報捷楓之寶同TVB光速割蓆！】

#洗版真係work #感謝有付出嘅鍵盤戰士 #繼續努力

經各位戰士努力留言之後，楓之寶深夜發出聲明，廣告將於2月26日完結！
不過今次嘅case 唔同Choya，唔洗爆買，原因如下：
1️⃣ 上次Choya 係俾廣告公司跣
2️⃣ 以2020年見到廣告就永久抵制嘅原則，楓之寶今次撤廣告係順應民意，抵制TVB戰線不會再重點狙擊
3️⃣ 防止公司彈入彈出，製造宣傳效果
4️⃣ 始終係保健產品，按健康狀況及醫生建議使用

去FB / youtube 落廣告, 效益一定高過係CCTVB 啦.

Great

入去多謝人

Well done

上個禮拜先買了 $7xx 三個月的份量！

買返盒黎食先

垃圾 tvb
我全家都無再睇 tvb 幾個月
暫時戒奶戒得幾成功

爆買

繼續， 唔好停

gj 巴打

tvb老鼠皮

優質品牌

d

買兩支支持下先

因為要上黃色經濟圈救生艇

就黎令到無係cctvb賣廣告係selling point

報捷

咁就好, 可以繼續買了

cctvb班偽人
除左係cctvb到柒
仲有咩方法可以搵到錢?

加油

Ho ball

2邊都要幫手

連登真係好撚勁，半年前的我的話，連諗都諗唔到可以憑自己既力量推倒CCTVB

辛苦手足 一齊繼續加油

有人監察

楓之寶賣咩架？大大力支持

tvb食屎啦你

支持

supplement

何志光啲片好似劉馬車

推爆

我地都要得閒買返d已割嘅商戶嘅產品
好坦白講，擺廣告又好似得返巴士同cctvb, 佢地擺唔到擺告落去，就分分鐘無人買

已 reported 哂

good job

其實係,而且起碼令人覺得cut廣告唔只避開抵制仲有助生意額上升,吸引埋其他頑固廣告商盡早割席

正呀，多謝手足

Reported

Good move

仲有好多廣告 唔好俾佢停呀

而家藝人去youtube開channel，有D會接司儀工作。

好方便
但應該排下次序

仲有香港開電視同viutv 可以落

繼續追擊

721 831 101 1111

黃店......

食埋手頭上個啲jamieson轉食楓之寶
食屎啦jamieson

曱近平

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

ho ball ching

去now /viu 落廣告

會去屈臣 買幾樽來食

抽廣告成效仲大過賣廣告
錢又唔洗比
btw大家要好好懲罰佢地先可以令其他人仿效

推，多謝手足

ho ball

Good job

大家唔好驕傲，繼續努力

如果唔係只會覺得落cctvb廣告無後果之餘仲有賺

但係普及程度始終差啲

楓之寶好似係長江生物科技

推呀

炒咗袁花個仆街！

堅持起TVB賣廣告就罷買!!!

做得好 廢老689日日追擊蘋果我哋就日日追擊cctvb

我就係要呢啲

炒咗佢就會即黃?

咪天真啦

good job
support you

傻9

嗚嗚嗚.....再搞落去真係會執粒架

聽講好似viutv賺既錢仲多過cctvb蝕既錢，真唔真？

可喜可賀，辛苦晒tvb戰線手足
唔好俾佢停

多謝CCTVB戰線手足

正常 楓之寶係誠哥㗎

恭喜TVB

邊間茶餐廳開住CCTVB 嘅，都唔入去幫親，等藍屍去幫親。睇下藍屍有幾團結

great

推呀
好事要慶祝

我準備聽日去買番枝choya飲

楓之寶可以買比雙親

賣咩架佢 sor 小弟才疏學淺 井底之蛙 又唔睇電視 真係未聽過佢

Tvb戰線手足真係好勁

健康食品

耐力驚人

z

會唔會係一早想割 等到我地出埋手
就大家個名都有得出？

Well done !
Well done !
Well done !
Well done !
Well done !

有沒有煙花

慎重啲咪好囉

Yeah

P